鏗鏘集講忠誠反對派，快啲睇！

.

訪問蟲泰？

冇，主要係許智峯、陳沛然、謝偉俊、朱凱迪，蟲泰冇出現。

..